真心唔明，早一兩個鐘散係咪就係輸?

係咪次次守到12點1點就會自動勝利?

係咪要全部人同意散先會散?

利伸，和理非，所以唔明當中義意

係咪為咗警察攰啲遲啲收工，所以願意付出10年8年時間?

612我明衝同守嘅意義，但閒日為幫差佬ot比人拉而守，睇唔透

你班食花生既早d散未得

落現場講

反而唔明點解一定要面對面打 係咪側擊唔到
明明火除左走 仲可以阻人視線

收皮啦
落現場被班臥底狗捉呀

出得去果的每一個都非常清楚暴動要十年
佢地抱住今日出去十年後再返屋企既覺悟
話明兄弟爬山各自努力佢地唔走一定有因
和理非活動完唔打就唔該你地要盡快散水
唔好左到前線勇武同補給支援佢地既動線
然後返屋企沖涼開冷氣開電腦幫手推下文

結論：盲撐別質疑

講到口都臭，今晚各自早啲返屋企齊人食飯，9月日日去睇飛機，
而家擺明對家驚9月所以今日先想引哂啲勇武出嚟比人拉啦
唔係想分化，不過睇到義士比人拉真係好心痛

核爆都唔割 講完

你可以話我哋戀戰 但真心講句 關你哋啲冷氣軍師咩事？ 仲有呀 俾人捉個啲都未屌前線 你哋有咩資格屌？ 其實你哋真係好撚煩 明知屌撚完 一係前線打緊 唔撚會有時間㩒手機 一係就冇諗過聽你哋尻up
Be唔be water 撤唔撤自己決定

多謝手足明白